林奠尋晚條錄音唔好煲起佢, 文宣需要向鬼佬解釋條八婆做緊戲

呢單錄音唔可以煲
係劇本黎
如果唔想佢之後可以拍拍羅柚就就左去
唔好俾佢煲得起
一係就要解釋返俾班鬼知
佢做緊戲, 準備又呃鬼佬